有個淺藍朋友話對政府愈來愈失望

佢話俾著喺上面，晨咁早通過咗法例啦，仲俾你哋搞搞震？就算反抗，好快就派坦克武力清場。如果唔係點維穩？
依家搞咗幾個月都搞唔掂，前排仲話肯讓步撤例，一啲威信都冇！
最後仲話：寧願要民主政府好過，起碼可以揀個有領導能力嘅特首，繼續安穩過生活。

佢仲開始怨上面搵個無能嘅人領導香港，搞到香港咁亂，搞到自己出街都驚，仲話唔識揀人就不如俾返人民自己揀